tsla禱告區

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

冇啦 走左

無喇！同法輪功一樣受中共打壓

依家係考驗

尋日熄左冷氣了
放鬆呼吸，轉化為吉祥！喜樂 ✨